一派胡言 五十不變

政府就係想分化我地，
就算佢係鬼，
佢只係噴字，
對我地有咩影響？
又失民心？

我哋到咗一個樽頸位
你都唔想因為呢D小事，
令成個運動結束？

我哋爭取時間係用嚟諗下一步，
唔係用黎不斷捉鬼。

我寧願相信佢係自己人，過分既多疑，只會加快滅亡

邊有人仲討論緊呢條友

其實我只係唔想直接講而家喺樽頸位，叫人唔好咁多疑姐， 用多啲時間諗下一步

但係我地都要好好保護自己人，好明顯係鬼個啲點都要防。

你係現場發現鬼就要，
但好時候啲人都係事後俾人分散注意，
國泰 立場都係類似咁